有個做商場管理嘅朋友話廁所比M巾同抹手紙塞左後果十分嚴重

佢做果個旺角細場成日要搵人通渠

全部和你shop手足既支線任務

聽到了

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

本人絕不支持任何犯法行為

ps. 朋友係商場做物管係真人真事

嘩！ 嗰啲姨媽褲好大條，一家塞到爆！

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

好玩唔玩玩屎？

膠水樽其實更方便

損人不利己,真心咪on9,d鋪咪要照番工,再煩d,人地和理shop一樣煩

屌 真係唔鼓勵，成日去商場屙屎

放tempo好易塞廁所，千祈唔好咁做

真心 效益係零 損人不利己多

拉

不如打政府工既巴絲係政府大樓到搞啦
更加直接對準政權

和你shit

推

嘩, 商場無廁所, 你去埋我個份

膠袋

唉，真係好麻煩架！
商埸啲馬桶塞晒，
如果仲要不停沖啲咸水出黎
真係手尾長
因為咸水水浸係有損建築結構

啲感應器，沖水閥門等專家話你知點樣
維修不停沖水問題

召喚工程撚

點都唔夠英泥同石屎麻煩
啲裝修佬成日掃啲石仔同英泥灰入個渠

對準香港政權
直係擺工
無廁所，啲人成日去隔離街工廁
工作效率